入黎估下今日CCL升定跌？

升
跌

升抽唔到居屋既20萬剛需流入二手市場

微升, 無跌既理由

up mud 9? 今日公佈CCL都講番前幾個星期wo ching

一個星期升一個星期跌, 上星期升, 所以今星期肯定係跌

升返180

一定升, 點會話自己跌

前個星期先跌

收到風今個星期係跌

中!

答我呀！！！今個星期CCL想跌幾多，出聲啦！！！

升
跌

升在但唔計

1月8日 CCL升定跌？